今日林奠出黎之後連登比人帶晒風向改口號

叫咗兩個月
柒婆一出成班人話改口號
我更加相信光復香港時代革命係冇錯

光復香港
時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

光復香港，時代革命！！

唔好自我審查

推

人地出完招 我地拆招有咩問題？

光復香港 時代革命

我覺得5050

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要平均咁講

果堆咩林鄭 林鄭 林鄭 下台 下台 下台
就可免則免

口號一早講咗革命
依家話驚港獨乜乜柒柒嘅跟本廢話
好明顯三毛收order唔可以比人見到革命兩個字
突別係支那人

光復香港
時代革命

光復特首, 應我訴求